開夜

有冇人長開夜？如果長開我驚自己頂唔順